「協尋」呢位手足都好需要大家

寫左兩封請假信

唔知點解佢個post推唔起，岩岩佢仲有覆我加，大家可唔可以都搵下佢
佢頭先覆我話計劃緊啦，救人呀！